吉野家我屌你老母

吉野家我屌你老母

理想與

哇屌

瞄撚準備

咁豐富
有冇得賺

好味咪得

真。嘔汁

良心吉野家 求打個和咋

湯飯無錯wor

去吉野家食龍蝦湯飯 你會有咩期望……

湯多過飯

我普通罐頭蕃茄湯我都得㗎啦 唔好畀pat gravy 我囉

似垃圾南瓜湯

你就開胃啦， 南瓜湯。 係KFC個蘑菇飯個pat 汁， 但係大pat到浸晒你碗飯。

早餐都唔錯 可以一戰
不過 條魚可唔可以熱一熱先

之前個鴛鴦鍋又係垃圾

俾我揀
我就寧願揀返正常size飯下午茶

條魚就真係不了 配以前鹽燒果啲都話好食 而家呢啲包裝燒汁魚霉都算 仲鬼咁腥